+++
date = '2018-02-01'
slug = '8af6d060cb58c0e9b0cc7d92f332566b'
tags = ['twitter']
title = '¡Taner Kiliç, presidente de AI Turquía (@aforgutu) ha vuelto a'
+++
¡Taner Kiliç, presidente de AI Turquía (@aforgutu) ha vuelto a ser detenido! FIRMA y exige a @abdulhamitgul su libertad ya #FreeTaner #FreeRightsDefenders https://t.co/bfm7qCcraL via @amnistiaespana
